拆警翼行動第三波：英國一百多間大學。斷恐怖份子出國後路

請廣傳！

拆警翼行動第三波：英國共一百多間大學。

此行動旨在響應黑社會大佬何妖嘅呼籲，鼓勵恐怖份子嘅仔女去大灣區讀書，唔好去英美加澳勾結外國勢力。我借用陳淑莊響聯合國嘅演詞，寫咗電郵，勸英國學校小心處理垃圾狗仔狗女嘅入學申請。

請大家幫忙花啲時間發電郵俾英國呢啲大學，即使你冇咁多時間，都希望你揀啲嚟寄。

下一波預告：澳洲教育官員。
第一波回顧：英國教育官員
第二波回顧：英國二萬多間中小學

Subject: IMPORTANT: Caution Against Applications from Hong Kong Students

Dear Sir/Madam:

I am writing to suggest you exercising extreme caution in reviewing admission applications from Hong Kong students, with respect to whether their parents are police officers, which should be carefully verified and considered in the assessment.

Hong Kong is on the verge of a humanitarian crisis, as police brutality against supporters of the democratic movement escalates.

Arrested protesters face physical abuse and humiliation by the police. A few female protesters openly spoke of sexual abuse by the police. More cases remain unreported. Detained protesters were denied timely access to medical and legal assistance.

Use of force is excessive and indiscriminate. A high school student was shot in his left lung by a live police round at close range and was denied for emergency treatment. Beanbag shots and plastic pellets by the police had blinded the eyes of a first-aider and a foreign journalist. The riot police attacked innocent subway passengers whom they claimed were rioters in disguise. As of now the police have fired more than 5,000 tear gas cans, many of which had expired and might have turned chemically dangerous to human health.

The police call protesters “cockroaches”. Brutal crackdowns and pre-emptive violence against them are hence regarded as acceptable pest control to curb free speech.

There are now international efforts, such as the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 to be passed in the US, trying to sanction Hong Kong police and their families, and classify them as terrorists. If justice does exist in our world, they will be eventually prosecuted by legal authorities including the International Crime Court for crimes against humanity.

Having committed war crimes, the police are worried about the safety of their children, who are now carrying personal alarms all the time, inside and outside schools. They are urgently sending their children to schools oversea as reported by Chinese-language newspapers Apple Daily on September 23:

As a result, in reviewing applications from Hong Kong students with police parents, you may want to consider whether the applicants appreciate liberty and justice, whether they will make conflicts with their classmates, whether they will harm your school reputation, and whether they will be able to pay school fees as their parents will be jailed. The names of some senior police officers can be found at government telephone directory:

Thank you very much for your kind attention.

Yours faithfully,

One of the many Hong Kong citizens under the threat of life from the police

P.S. A few of the many reports on police brutality:

SCMP: Hong Kong student who accused police of sexual violence against protesters

New York Times: Hong Kong Police Shoot a Protester, 18

New York Times: Did Hong Kong Police Abuse Protesters?

New York Times: Two 13-Year-Olds Are Arrested Over Hong Kong Protests

SCMP: Hong Kong police provide personal alarms to children of officers

foi@abertay.ac.uk; infocompliance@aber.ac.uk; foi@anglia.ac.uk; foi_requests@aston.ac.uk; info-compliance@bangor.ac.uk; foi-officer@bathspa.ac.uk; foi@bbk.ac.uk; FreedomOfInformation@bcu.ac.uk; FOIA@bournemouth.ac.uk; foirequests@brunel.ac.uk; FOIofficer@bucks.ac.uk; foi@canterbury.ac.uk; freedomofinfo@cardiffmet.ac.uk; Inforequest@cardiff.ac.uk; foi@cssd.ac.uk; FOI@city.ac.uk; ab2362@coventry.ac.uk; foi@cranfield.ac.uk; foi@dmu.ac.uk; info.access@durham.ac.uk; foi@edgehill.ac.uk; foi@napier.ac.uk; foi@gcu.ac.uk; foi@glyndwr.ac.uk; foi@gold.ac.uk; katie.hudson@gsmd.ac.uk; foi@harper-adams.ac.uk; foi@hw.ac.uk; foirequests@heythrop.ac.uk; foi@imperial.ac.uk; foi@ucl.ac.uk; foi@keele.ac.uk; info-compliance@kcl.ac.uk; freedomofinformation@kingston.ac.uk; foi@lancs.ac.uk; foi@leedsbeckett.ac.uk; foi@hope.ac.uk; foi@ljmu.ac.uk; cyouthed@london.edu; foi@londonmet.ac.uk; glpd.info.rights@lse.ac.uk; foi@lshtm.ac.uk; foi@lsbu.ac.uk; foi@lboro.ac.uk; foi@mmu.ac.uk; t.kelly@mdx.ac.uk; Rec-Man@ncl.ac.uk; us.foi@northumbria.ac.uk; foi.enquiries@ntu.ac.uk; Freedom-of-Information@open.ac.uk; info.sec@brookes.ac.uk; foi@plymouth.ac.uk; foi@qmu.ac.uk; foi-enquiries@qmul.ac.uk; info.compliance@qub.ac.uk; recordsmanagement@rgu.ac.uk; foi@ram.ac.uk; foi@rca.ac.uk; RCMFoi@rcm.ac.uk; FOI@royalholloway.ac.uk; FOI@RVC.ac.uk; freedomofinformation@soas.ac.uk; foi@shu.ac.uk; freedom.information@solent.ac.uk; FOI@sgul.ac.uk; foi@staffs.ac.uk; foi@swansea.ac.uk; foi@tees.ac.uk; foi@trinitylaban.ac.uk; foi@sm.uwtsd.ac.uk; foi@ucl.ac.uk; foi@abdn.ac.uk; freedom-of-information@bath.ac.uk; legaloffice@beds.ac.uk; foi@contacts.bham.ac.uk; enquiries@bolton.ac.uk; foi@bradford.ac.uk; foi@brighton.ac.uk; Freedom-Information@bristol.ac.uk; foi@admin.cam.ac.uk; dpfoia@uclan.ac.uk; foia@chester.ac.uk; foi@chi.ac.uk; foia@cumbria.ac.uk; foi@derby.ac.uk; freedomofinformation@dundee.ac.uk; foi@uea.ac.uk; foi@uel.ac.uk; recordsmanagement@ed.ac.uk; foi@essex.ac.uk; dataprotection@exeter.ac.uk; foi@gla.ac.uk; freedomofinformation@glos.ac.uk; compliance@greenwich.ac.uk; Foi-request@herts.ac.uk; foi@hud.ac.uk; Foi@hull.ac.uk; foi@kent.ac.uk; foi@leeds.ac.uk; ias@le.ac.uk; compliance@lincoln.ac.uk; foi@liv.ac.uk; records.management@london.ac.uk; foi@manchester.ac.uk; recordsmanager@northampton.ac.uk; freedom-of-information@nottingham.ac.uk; foi@admin.ox.ac.uk; freedom-of-information@port.ac.uk; imps@reading.ac.uk; foi@roehampton.ac.uk; foi@salford.ac.uk; foi@sheffield.ac.uk; freedomofinformation@southwales.ac.uk; foi@soton.ac.uk; foiunit@stir.ac.uk; foi@strath.ac.uk; SUNFOI@sunderland.ac.uk; Freedomofinformation@surrey.ac.uk; foi@sussex.ac.uk; foi@arts.ac.uk; foi@uws.ac.uk; foi@ulster.ac.uk; compliance@wales.ac.uk; foi@sm.uwtsd.ac.uk; infocompliance@warwick.ac.uk; foi@uwe.ac.uk; university.secretary@uwl.ac.uk; foi@westminster.ac.uk; foi@winchester.ac.uk; foi@wlv.ac.uk; foi@worc.ac.uk; foi@york.ac.uk; foi@st-andrews.ac.uk; foi@yorksj.ac.uk

推

Push

push

多謝爸打

支持

冇人推既???

梗推
可以請各大學Admission要求疑似警子女同父母簽聲明，迫佢地同警察暴行割蓆，支持民主自由，並放上網公開

up

住大灣區做中國人

唔會白費你一番心血

send咗

留名收工搞

lm

其實全世界都尻send一個email，先唔講系統會唔會過濾做junk，人地三唔識七會唔會憎咗你呢

推推

岩岩SEND左

Pushhhhhhh

推
番大灣區啦

推多獲

作為富責任感嘅地球一分子，我唔能夠容忍恐怖份子周圍流竄，必須舉報

食屎啦黑警，賺埋咁多黑心錢想送個仔去外國，無咁易